[一波未平一波又起] 五月天搶飛交流區1

購票通 3月29日 (四) 上午10時 開始
1)網上:
2) 電話: 2111-5333 (10am - 8pm) 3) 門市: 指定通利琴行、亞洲國際博覽館、HMV(銅鑼灣店)及麥花臣場館售票處

座位: $1180 / $880 / $680 / $480 | 企位: $680

2018年5月4日 ‑ 6日 (每日),
2018年5月11日 ‑ 13日 (每日) 下午7時15分 ‑ 10時15分 (3小時)

有無清已經排緊 聽晚去排通宵會唔會都「炆」水

四點幾嗰時灣仔tomlee排緊成百人，好多都係貼張紙係地霸位

準備入閘

係咪子華2.0 而家已經咁

【一票難求】粉絲通宵打持久戰 排隊買五月天演唱會飛

忽然好亂 一陣係應該去 cityline定 urbtix

媽。。好亂

cityline

Start

無咩希望